「求反駁」屋企人睇今朝now新聞話示威者一度阻止15歲少年送院

一時間搵唔到段片反駁佢地，求教

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

【Now新聞台】太子昨晚再發生警民衝突，期間一名21歲青年在港鐵站被多名警員按在地上制服，他一度表現無力，呼吸急促。有在場人士質疑警員延誤讓他接受急救，最後他要用氧氣罩送院，證實頭和頸部受傷。

周二晚上約十一時，在太子港鐵站，最少六名警員合力制服一名男子，把他按在地上並趕走附近市民。男子初時仍能大聲講出自己名字和電話號碼。

他雙手被扣在背後，其後警員散開。該名男子表現無力，被警員拖向一旁。他在地上接受急救，期間呼吸急促。

有在場人士不滿警員延誤讓他接受急救，又質疑若把他送院警方會向他施以暴力，一度與警方口角，數名軍裝警員被包圍，警方舉起胡椒噴霧警告。

防暴警員到場增援，該名男子最後要用氧氣罩由擔架床送院。

他的父母到醫院探望指兒子21歲，面和頭部受傷，不願意評論警方的手法。

一批市民到醫院急症室守候，為傷者打氣。

有兩名男子被送往廣華醫院

一名為21男子
站內拘捕受傷
佢老豆話佢目前清醒，但頭、面部受傷

一名為15少年
b出口斷頸男子
目前在神經外科 有意識但未完全清醒

唔洗駁
佢地唔會fact check
你fact check完佢地都只係會質疑你個fact check
有無阻佢地自己想知根本大把方法求證

邊度有講

屌, 反咩駁～
留返啖氣暖肚仲好。

幫手文宣仲好過去救啲無腦的人

又質疑若把他送院警方會向他施以暴力，一度與警方口角，數名軍裝警員被包圍，警方舉起胡椒噴霧警告。

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

香港警察=恐怖主義武裝組織

條片有提到示威者係驚送醫院比警犬跟住 會比警犬虐待

now可以將兩件事,兩個人, 兩個情況撈到亂哂黎講

係啊，呢個係同一單？

我都唔知原來唔止一單 都係同你屋企人一樣今朝睇now news
答唔到你邊單打邊單

你比d暴力清場既片佢地睇咪得 之後咩都唔使講

愈來愈維穩
紅媒fake news

呢種所謂求反駁既post
好多時都係想混淆視聽
一係樓主就係智障
咁都駁唔到你去庇護工場算啦